\documentclass[czech,aspectratio=169]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{czech}

\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{whale}


\useinnertheme{circles} %default circles rectangles rounded inmargin
% vzhled slajdů vnější téma
\useoutertheme{default} %možnosti: default, miniframes, smoothbars, sidebar, split, shadow, tree, smoothtree, infolines

\definecolor{CVUT}{HTML}{0065BD}
\setbeamercolor{structure}{bg=white,fg=CVUT}

\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{fancyvrb}
\usetikzlibrary{chains,fit,shapes}

% Údaje o prezentaci
\title[PYNQ FPGA Akcelerátor]{Implementace neuronové sítě pro identifikaci číslic s akcelerací na FPGA}
\subtitle{}
\institute[FIT ČVUT v Praze]{Fakulta informačních technologií \\ České vysoké učení technické v Praze}
\author[Zemánek, Popov, Nevřela ]{Martin Zemánek, Ilia Popov, Vojtěch Nevřela}
\date{5. 1. 2021}

\usepackage[nodisplayskipstretch]{setspace}
\begin{document}


\begin{frame}
	\vfill
	\titlepage
	\vfill
	\usebeamerfont{institute}\center\url{zemanm30@fit.cvut.cz,  popovili@fit.cvut.cz, nevrevoj@fit.cvut.cz}
\end{frame}
  
\begin{frame}{Zadání}
	\begin{center}
		\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.9\paperwidth]{compvision.png}
		\vspace*{\fill}
	\end{center}
\end{frame} 
  
  
\begin{frame}{Interagující bloky}
	\begin{center}
		\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.5\paperwidth]{system.png}
		\vspace*{\fill}
	\end{center}
\end{frame}


  
\begin{frame}{Parametry sítě}
	\begin{minipage}[t]{0.39\linewidth}
		\begin{itemize}
			\setlength\itemsep{0.6em}
			\item perceptrony
			\item 1 skrytá vrstva - 10 neuronů
			\item výstupní vrstva - 10 neuronů
			\item husté zapojení - každý s každým
			\item dopředná síť
		\end{itemize}
				
		\[ \frac{1}{2}\cdot\frac{ 1 + x }{ 1 + abs ( x )} \] 				
		\includegraphics[width=0.2\paperwidth]{func.pdf}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.6\linewidth}
		\begin{center}
			\vspace*{\fill}
			\includegraphics[width=0.4\paperwidth]{neuralnet.png}
			\vspace*{\fill}
		\end{center}
	\end{minipage}
\end{frame}

%\begin{frame}{Použíté technologie}
%	\begin{center}
%		\vspace*{\fill}
%		\includegraphics[width=0.6\paperwidth]{technologies.png}
%		\vspace*{\fill}
%	\end{center}
%\end{frame}  
  
\begin{frame}{Implementace sítě}
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{0.6em}
		\item implementace v C
		\item datový typ float
		\item pro SW běh zkompilováno do .so knihovny + Python ctypes	
	\end{itemize}
	\begin{center}
		\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.6\paperwidth]{neuronlayer.png}
		\vspace*{\fill}
	\end{center}
\end{frame}  

\begin{frame}{Implementace akcelerátoru}
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{0.6em}
		\item IP jádro pro Vivado
		\item Vivado HLS syntéza	
		\item Argumenty přes BRAM
	\end{itemize}
		\begin{center}
		\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.4\paperwidth]{neural.pdf}
		\vspace*{\fill}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
		\begin{center}
		\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.97\paperwidth]{bd.pdf}
		\vspace*{\fill}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Využití FPGA}
		\begin{center}
		\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.41\paperwidth]{fpga_usage.png}
		\vspace*{\fill}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Trénink}

\begin{center}
\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.41\paperwidth]{kerasflow.jpg}
		
\end{center}
		\vspace*{\fill}
\center{Tensorflow + Keras}
		\begin{center}
		\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.4\paperwidth]{neuralfc.png}
		\vspace*{\fill}
		\vspace*{\fill}
		\includegraphics[width=0.4\paperwidth]{tfmodel.png}
		\vspace*{\fill}
	\end{center}
	\center{\url{https://www.python-course.eu/neural_network_mnist.php}}	
	
\end{frame}


\begin{frame}{Plán vývoje}
\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Milník                  & Očekávaný konec & Skutečný konec \\ \hline
Definice zadání         & 24.10.2020      & 21.10.2020     \\ \hline
Implementace sítě v C   & 31.10.2020      & 12.11.2020     \\ \hline
Trénink + Test sítě v C & 28.11.2020      & 4.1.2021       \\ \hline
Vývoj akcelerátoru      & 10.12.2020      & 4.1.2021       \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{0.6em}
		\item celkově 151.5 hodin
		\item Zdržení s tréninkem
		\item Zdržení implementace block designu ve Vivadu
	\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}[plain,c]
%\frametitle{A first slide}

\begin{center}
\Huge Děkujeme za pozornost
\end{center}

\end{frame}

\end{document}
